千祈唔好俾你女友去ocamp同上莊

小弟個ex上年入u
我已經叫左佢唔好報ocamp同上莊
佢叫我信佢
Fine.算

我一直都好信佢
直至佢同我坦白
話對人有感覺

我原先都無理個第三者係邊個
今晚好奇心作崇
開個ex ig睇先知係佢啲莊員
唉屌

好奇心害死貓

各位巴打小心啲

散左幾耐

臭雞

雞

半年

身同感受

身同感受

女朋友係Ocamp 玩緊了

我身邊啲fd嗰個都話會出事
係我一個on99咁信佢

仆街喇
我女朋友去完ocamp，仲話想上莊

有得玩邊個唔想玩

"我上果枝莊大家都好認真做野，唔會亂搞男女關係"
"你唔上莊點會明"
"你平時同朋友打機出街飲酒就比，點解唔比我上莊"
"上莊可以學到好多野，識到好多人"

大學所有上莊既人，由學生會去到最細既濕鳩莊，我屌哂你地老母

總之小心啲啦
陪佢多啲
要令佢依賴你
放你係第一位

個陣個ex已經話
上莊第一
(朋友定係家人我唔記得)第二
我只係第三

根本on9

屌…中撚哂
仲有明明間u咁多女
係都要搞我個ex

上hall莊 日對夜對 有活動搞果陣一齊訓 做埋愛都冇人知

真係唔好俾女朋友上莊
我真係好後悔無盡力阻止
個ex上年上莊
知我有睇呢啲post
叫我信佢
我信佢老母呀
只從上左莊之後就愈黎愈少時間見面
跟住就移情別戀
我屌你老母呀
臭閪

另外送句俾第三者
他朝君體也相同呀仆街
有得一次就有第二次

送返俾我都唔撚要呀

放佢ig上嚟批鬥啦

「你唔上莊點會明？」
「我努力左2年我想要U life」
為佢好 乜野都信曬佢
轉個撚頭就話我覺得我地淡左
「你根本唔會明！」
屌你以為入左鯨大真係入返大學
不知所謂

講咁撚多最後咪又變左ex

其實唔上莊都 come on james 架啦，除非你hku law 佢 city

笑雞

咁不如唔好比你女友出去見人

要走 點都唔會留得住
唔走 點玩都唔會走
騎牛搵馬心態 關ocamp 上莊西事

真心，女人信唔過，未結婚都仲有機會帽你，係我就打下機過日晨，最起碼玩具唔會去搵第二個做佢主人

明明就係班狗公將好地地既ocamp 上莊變成淫亂派對 玩乘虛而入 日對夜對又心邪既 根本就係賤人先諗得出既方法
你唔屌班不務正業既柒頭皮?
食撚懞左?
係咪下次你條女比帽你戴 你覺得係條女唔愛你所以走 唔關條狗公事?
做男人做到咁你死撚左去啦

我唔會話個責任全部係個狗公到
兩個都係賤
但如果無呢個濕鳩狗公派對
我相信絕對會少左人因此被傷害